講嘢大聲係咪冇禮貌

同女朋友爭論緊呢個話題

大家覺得喺街或者室外好大聲講嘢

係咪一種冇禮貌嘅行為

係

唔係

無教養

當你嘅行為影響到人, 令到人覺得唔舒服, 就係無禮貌

你起無人嘅地方幾大聲講野都無人理你啦

未必，不過好撚煩啫